幾年嘅少少得著

回頭睇番﹐其實好多時都會當左對方係自己全世界
重點就係多d自愛﹐要自己開心d﹐而唔係令對方開心

唔再洗好多錢喺對方身上
以後食飯要AA﹐開房要AA
唔再有咩收埋唔講
對對方講過嘅野唔洗過度上心﹐特別係知道對方缺d乜時
有情緒問題要首先del投資app先
對自己好d﹐唔洗逼自己下下見到要秒回對方
少d主動幫對方解決問題﹐等對方有多d自己解決嘅機會
節日或假日要留多d時間比自己
唔應該嘥時間送對方番屋企/接出入﹐搞到自己冇晒時間
多d諗自己嘅將來﹐而唔係齋諗對方嘅將來﹐咁對大家嘅將來先係最好

就係唔識咁做先傷到仆街
傷完就會明 唔應該再對人咁好
要對自己好

唔係話對方約就要應承﹐要有自己schedule
唔好嘥時間陪對方做冇意義嘅活動﹐善用僅餘嘅時間黎增值自己

講得啱呀﹐成日鬧對方﹐其實有時係自己傷害自己﹐因為係自己冇做足夠嘅保護措施保護自己

講係咁講
但其實啲時間唔用嚟陪佢都唔會做到啲咩增值自己嘅野

Ok

對人好 永遠都係會比人利用 用完即棄
所以一定要做個衰啲嘅人 等佢地心掛掛！
咁易變衰就好

唔陪佢其實都有好多野做
學下煮野食﹐睇自己鐘意睇嘅書﹐執下自己間屋﹐去做下運動改善自己嘅健康。
專業人士就溫書考下專業試﹐學下唔同新嘅技能﹐科技人就了解下藝術﹐藝術人就了解下科技。
陪下自己屋企人﹐睇下佢地有咩需要。

咁又唔洗咁極端嘅

但每次擺個心出黎對人好都換黎同一結果
值得令人反思係咪唔應該對人好
而衰嘅人 又會令佢地好愛好心掛掛

唔撚溝女咪得
只有左手唔會呃你

講就易 當你認真對待一段感情 你想俾晒最好既野佢
結果換黎自己傷心